👊pewdiepie呢幾年咩事高質咁多

前排Logan,近排出片直接屌條Alinity八婆,片入內見佢嬲嬲地

brad1/2 is the reason behind everything
brad1/2 is the power

搵佢加拿大假結婚好撚chur

走出抑鬱，開始唔介意人眼光，做返自己，佢好多時比人借過橋賺曝光率經常屈佢、斷章取義（外國媒體、新聞、雜誌）又或者比人告侵權咪開始躁底屌YouTube同埋其他臭閪youtuber。睇見佢而家個人精神曬又敢言真係越嚟越中意睇佢

佢以前啲「can this video xxxx」嗰啲覺得佢低質，以為佢係紅咗唔想再認真諗題材拍，點知係大壓力同抑鬱，Jake pau事件pewdiepie作為一個公眾人物又喺YouTube咁有影響力，屌到Jake Paul出汁先發覺Pewdiepie都仲係pewdiepie

n年前新車條片入面果個先係佢真面目，佢現在做返自已遮

條女好噁心，扮慘

That’s our fault

👏👏meme review!!!

因為Gloria Borger高汁

BUT CAN YOU DO THIS?

leave your entries in the subreddit bro~

高條撚質咩，呢幾年佢搵夠就玩真性情丫嘛，以前一路扮乖仔，其實佢個人好憤世嫉俗，乜都睇唔順眼，玩真性情之後成日講錯野比人封殺/撤資，去緊日本果陣已經出片屌marvel、屌marvel迷，之後屌d玩fortnite既youtuber，屌埋twitch，辣著左呢條八婆，而家雙邊罵戰緊

呢期我覺得最on9，特登出一期黎屌marvel電影，無乜謂謂咁

起碼唔鍾意 marvel superheroes movies 會講自己意見
就算明知會俾人圍插

original content

重點唔係佢唔鐘意marvel movie，marvel d罐頭片套套差唔多就係人都知，唔鐘意好正常，但係如果係要拍片屌marvel 係唔係要搵d 新既point呢? 佢講左十分鐘其實都係loop緊marvel movie 根本唔好睇、marvel 英雄係虛構根本唔值得崇拜，無貨到咁樣，特登拍條片出黎無乜意思

唔得
佢post 咗條批評我鍾意嘅野就係低質

小丑

事實證明喺連登唔鍾意Marvel係死罪嚟
即使你已經理性分析同講解咗一次自己點解唔鍾意，都係一樣

其實佢屌鳩人既同時自己一樣要接job幫d 垃圾game宣傳

手機版PUBG

18禁game

隻18禁game好好笑喎

佢學Paul兄弟賣merch之後
youtube已經變咗part time
佢中意點鳩噏都得
ad revenue已經唔重要

點解重點又會去左「唔鍾意Marvel」度? 我一路講緊佢呢段片無內容可言，就好似我唔鐘意Michael Bay，然後拍條片用十分鐘坐係度講 Michael Bay d電影成日爆炸、拍爛變型金剛、爛片王，咁有人睇完條片插我「講左十分鐘廢話」，唔通我又屌返人「唔鍾意Michael Bay係死罪」? 完全九唔搭八

因為做返自己

得啦得啦 至威係你
人地一開始話唔鍾意marvel畀人群插
拍條片解釋返點解唔鍾意 你又話人冇新point不如咪柒拍片解釋
marvel撚真係冇得輸
寫埋學術討論講埋有咩新findings好唔好呀
柒下柒下

要講佢d片 比較高質既我覺得係BOOK REVIEW，明顯感受到佢真係食晒成本書落肚消化左，再講出自己既感想，特別係佢講《Brave New World》果期

It's $399

同佢啲subs一齊成長

上面隻癲狗我就唔理，同 BOOK REVIEW 相比《I DON'T LIKE MARVEL MOVIES》既內容係空泛到夾硬拖夠10分鐘，明顯PDP無準備過就咁講，同樣係review，兩條片水平相差好遠

依個梗佢講左玩厭左

笑撚咗 乜柒都瀨抑鬱

多謝wall street journal
雖然搞到冇左scare pewdiepie season 2睇
但係可以話係因為佢地所以先至令佢正式變癲佬

佢比youtube放棄而唔理世俗眼光之後啲片好睇好多
佢都幾慘，耐唔耐就會有傳媒斷章取義抹黑佢

Hello I am Gloria Borger

PEWDS HYPERBRUH

hmmmmmmmmmmmmmmm........

冇睇一排,係咪而家冇打機片了？

youtube drama

無喇 唔打機嘅pewdiepie好睇好多

佢串Jake Paul個MV 條片先高汁

真 以前打機唔會睇 而家日日9up meme同花生反而幾好

佢十分鐘已經好清楚解釋左先自己意見點解唔鐘意果類電影
你就夾硬講人內容空泛冇準備
睇你啲語氣好明顯你係marvel 死忠
跟本佢點表達你都唔會受

咁點解你鍾意marvel呀
好想睇你好有內容咁解釋下marvel有咩咁好睇喎

佢一早賣merch啦 又出書 洗鬼學垃圾Paul咩
Youtube 個ad revenue system 廢先逼人走上呢條路 咁Q多copyright abuse

呢個系列係我真係會放低哂手頭上嘅嘢，好認真睇嘅系列

比人封殺/撤資就係做錯?
而家敢作敢言點解唔高質
有幾多人仲可以不為五斗米而折腰
唔好話咩扮乖仔 以前佢只係為做而做 做main stream做到自己唔開心
所有片都係overreact 睇完自己啲片都笑唔出
自己有channel鐘意嘅咩講咩
"憤世嫉俗，乜都睇唔順眼" 睇死你又係同WSJ 呢啲一樣taken out of context
屌marvel 屌fornite有咩問題
屌twitch thot又有咩問題

haters gonna hate

講到明廣告，內容又冇盲讚有咩問題

人地仲要話你夾硬拖夠10分鐘
我自己就幾鐘意marvel嘅
但係有啲位我都幾認同PDP

係一早開始賣merch
但唔係講幾句就加句"buy my merch"囉

前排見佢同alinity個drama都想開post講下
今次PDP都幾君子
件事蘊釀咗幾日 alinity俾reddit啲人攻擊
本身pdp都冇諗住回應 但係alinity指責係pdp搵人搞佢
pdp就想藉住道歉完咗件事 點知alinity死唔斷氣係咁屌pdp
pdp仲要俾人屌佢做咩要道歉 明明冇錯

Stupid twitch thot

有錢唔怕講

又講pewdiepie

👏

👏

meme review

the youtube favour shows

сука блять!

on9 twitch thot
炫耀自己透過copystrike,假結婚搵錢
俾人怒屌之後就笠水扮無辜

高登三寶：Fightclub ，發條橙，月黑高飛

連登三寶 : Avg1，Avg2，Avg3

Best youtuber ever

以前打機片好睇,而家打機少左反而啲評論片或者review幾好睇

怒屌臭貨

幫自己嘅產品賣廣告點解唔得?
反而佢唔賣廣告你少兩個memes去笑

Pews做返自己 好睇好多
但allinity 果度佢真係太忍得
比條八婆恰到上心口

不過佢怕啲fake bro亂搞事都岩既

HE SAID IT HYPERBRUH

cyka blyat

家下睇返，有少系懷疑佢之前啲踩界片係想整走班低質 SUBS，BTW，佢 YOUTUBE 最紅嗰排已經屌緊 YOUTUBE，個留言系統同 REVIEWS 同 ADS 系統。

有追開既人就知pew其實諗野好成熟有sense

佢喺倫敦做on9野個期(beastmaster69 , flex 垃圾舊車)先最高汁
依家食Reddit 4chan 啲橋拉長channel壽命

以前係自己諗content
而家係bros 俾content

新手一問 點解佢咁出名多人睇？我覺得logan paul堆片好睇好多

人地啊peach睇到pewdie條片都咗正正常常咁做翻個reaction video

臭西alinity真係衝出黎7。本身7咗都唔緊要,但佢仲要係到臭雞撐飯蓋

pewdiepie已經講咗話叫alin哩幾日潛水避風頭,過幾日又一條好漢各自各精彩。點知道條臭雞又怪pewdie唔管好D fans搞到佢俾人騷擾。又推辭話係佢公司冇經佢同意就copystrike pewdie

真係臭雞有樣睇

小朋友先會覺得logan paul好睇掛

我係小朋友

jake pauler 平均年齡12歲

睇pews 因為睇得太耐 睇到好似愛回家
利申：由 happy wheels開始睇

腦部未開發嘅人先睇Logan / Jake Paul

連登仔最有智慧啦 睇片都有分化高人一等 你慢慢打飛機 我唔信你冇睇過logan paul

有睇 自殺森林lo

咁呢啲又冇話新唔新手嘅
食屎食飯個人喜好嚟嘅啫

Alinity好撚正

有冇懶人包

雞

Hej hej Monika

去日本個幾條都非常精彩
見識到on9無下限

But can you do this?????

好似猩猩咁9叫
去酒店buffet 拎食物玩
除口罩咳落D野食上面
好撚好笑好好睇呀

overrated shit.dull youtuber.His video are cringe af

去到神社都好有型呀
又鳩叫又鳩沖 好出位

睇過一條 就係佢係日本個類似森林(?)/郊野公園發現死屍 之後佢俾人鬧到del片
咁低質既youtuber你睇埋我個份

雖然已經被idubbbz完美地收左皮
但想睇pewds親自講ricecum

佢完全將班女權撚既points屌到一文不值
尤其是後面 it's our fault~ 根本屌緊班實況賣肉雞就又要賣肉又要貞節牌坊

其實asian jake paul 個sub count 仲一直升緊

都唔知D人個腦係咪裝屎

俾人踢爆咗有Ghost writer(先唔講D所謂RAP有幾能垃圾),

俾人踢爆直播打機實質係度播片，

成日借D依曬有錢

又唔能係靚仔

條友是但有樣野叻就話姐,

咁既能樣都到上位真係睇唔透

被人diss完仲要理直氣壯咁死撐
結果再被idubbbz收多次皮

不過youtube嘅小學雞數之不盡
youtube自己又喺度demonitize啲quality content

結果啲高質channel唔再靠ad revenue揾食 局住同班傻仔一樣要sell merch

變相ricecum paul brothers呢啲垃圾以為自己高人一等 查實得啲小學雞睇 但繼續自high整垃圾cotent賺錢

佢玩fortnite啲片係假野
開個cam影住個手制
但啲佢根本鳩禁

Hmmmmmmmmmmmm

What are fucking nigga

攞人地鋪頭部gameboy砸落地砸到壞為止
之後同人講你個野壞左呀

好多年前佢仲係打機channel個陣
見佢好紅，我咪搵佢啲片睇下
結果一條片都睇唔落
打打下無啦啦大叫粗口，又唔好笑，都唔知邊忽好睇
幾個月前先發現佢轉左型
講下無聊嘢，噏下廢話幾好笑
有時佢講正經嘢，例如近排copy strike又學到下嘢

我覺得meme review 有d無聊，但pew news幾好睇

自從俾wall street journal班leftard圍屌之後
pewd成個人好似覺醒左

睇住佢成長轉變
自己都有所轉變

Wsj單野唔係佢自作孽咩

It’s rare that Pewds is on the so called “right side “ in this twitch thot drama

Alinity

@脌脌ty

我無話佢有問題，但係作為一個觀眾，睇utube係想娛樂，唔係想睇人罵戰，正如你所講「haters gonna hate」，咁PDP自己又係唔係hater先?

而家PDP既節目: Book Review >>> 旅行 >>> 打機(非贊助) >>> MEME/YLYL/LWIAY >>> 打機(贊助)

我自己會咁揀

唔好講笑啦
你自己講人地去日本都要出片"屌marvel 屌marvel fans 屌fornite youtuber 屌twitch"
識唔識分hateful speech 同 review 抽水呀
唔係下下要讚一樣嘢先叫review架
我唔鐘意一樣嘢我有論據有論點去講係review
佢覺得marvel悶有哂point平心靜氣咁講自己觀點又冇大大聲屌人地高乜撚嘢質
咁又叫haters?
反觀人地marvel fanboys見人唔鐘意marvel就起哂槓屌人攻擊人 呢啲先係haters
同埋佢係笑而家youtube gaming淨係充斥住fornite 笑人地成條channel 都係fornite
Twitch一直對某啲當紅女streamer有優待 佢出聲想叫人正事問題
Twitch thot單嘢佢自己認衰仔 都唔想再爭論想完咗件事 係alinity死都唔肯停講多錯多
其實好多單嘢佢地係做被動 唔明點解可以俾人上綱上線
想講返youtube點會冇呢啲drama 更何況佢自己都叫佢班濕鳩fans唔好去攻擊人 點都稱唔上罵戰

一開始好似而家大J笑波子咁
先拍打機片吸引到啲小學雞壯大fanbase
近年自己都頂唔順自己拍打機片扮好玩扮投入
開始真係拍自己想拍嘅
睇得出佢自己都拍得開心咗好多

做返自己

50萬個LIKE

幾鍾意睇ricegum笑啲細路片 （無睇過佢打機片 近排先知有呢個人）

有冇人可以講下果單野...近排無追開

其實想喺呢度開個pewds嘅集中post
但係又怕會幫佢儲多左班haters

Pewdiepie拍左段片

見到班女Streamer露哂波露哂股

就評論佢地係twitch thot

有條八婆allinity就唔順超 直播果陣話要copystrike佢

跟住又話同左間公司簽約 copystrike一條片有錢收 fatfat豬

跟住pews拍返段回應

成個fanbase圍到條八婆鳩都縮埋, 佢轉個頭又話"其實係間公司亂咁copystrike pews"

現實就係

D streamer/youtuber 成日串pews果種commentary好無恥, 但係佢地就成日commentary返pews d片 然後youtube又擺明唔幫pews, 又有d濕鳩網媒同公司專打擊pews

嘩呢單嘢好長
pdp又唔小心somehow得罪咗隻直播雞,
直播雞用"侵權"嚟封咗段片, 自己直播都認咗
仲話上個月佢經理人公司幫佢捉"侵權", 佢收左US$ 700, "Good money"
有班人唔順眼去鬧隻雞, 隻雞就話唔係佢封, 係佢經理人公司幫佢, 佢冇要求
仲話pdp叫個community bully佢, pdp想了事, 逼到pdp出嚟拍片道歉, 隻雞唔收貨
隻雞俾人搵到佢直播話自己為咗去加拿大先同人結婚再離婚, 有人去report佢假結婚
隻雞又拍片話pdp指示佢啲"9歲小學雞fans"攻擊佢, 又話人report佢係犯法
pdp頂唔順, 再拍片, 今次就認真分析隻雞個動機, 搵足料去反擊, 要整頓下twitch female stream呢個風氣

睇佢兩條片就完全知咩事
今次道理喺佢度

驚條撚咩
召集所有”九歲”fans

班小學雞都聽唔明pews講咩啦

pews驚條撚咩

唔會 我唔係成日追有時睇唔明D外國gag位有D苦惱

我都係，唔明個E meme

改圖笑markiplier塊面方 好似係

啫係佢以前個啲打機片佢唔係真心鐘意拍?
我唔係睇左好耐唔係好熟佢

多人睇happy wheel, 就扮on9玩左百幾集

anmesia一開頭多人睇, 玩唔停

後尾佢都玩厭了

咁又唔係
佢係好鍾意打機 ,
只係佢紅到某個地步
開始想維持自己受歡迎 就要迎合去玩人地想佢玩既野
又想創新 , 去做左好多佢覺得吸引人既野
但係佢後尾發覺自己係好唔鍾意呢堆片 / 狂玩呢堆GAME

新車個條片我覺得係佢最好笑嘅片之一

我覺得佢屌d fortnite youtuber無錯 p佢個k 條條片都click bait過百萬點擊 完全係9出片

death to all jews
what a fucking nigger

其實見到香港人識欣賞pewdiepie真心開心，香港啲youtuber直頭冇得比

係tumblr啲人將9唔搭8嘅嘢砌埋一齊做一個meme
以後就變成自己圍內嘅inside joke
單字英文meme+張陳年奇怪p圖

yes 新聞 時事評論 政治 全部都係haters
百貨應百客
唔中意drama咪唔好睇
唔需要咁pretentious 喺到講book review最正
你真係睇開書就唔會覺得pdp book review係正

連登分析師

係咪有人召喚9 years old

近排係咪冇出啲值得玩嘅驚 搞到佢都冇得出打機片

反而覺得佢而家打機冇咁好睇

好鍾意佢個YLYL 系列

打h game果d好好笑...

呢樣我認同

TRUE，佢自己都有講過，會少咗打機片係因為冇咗一開始嗰種「因為想打機，同時想直播，所以開 YOUTUBE」嗰種樂趣，變啦咗好似係為工作而打機咁。

變咗係「因為要直播，所以要打機」。

之後就開始少咗，都有好多人屌佢唔似以前咁，但嗰段時間佢做咗好多唔同玩法，例如上網買一堆柒嘢返去開箱，日常，pews does everything 之類之類。

直到比人屌佢「黑鬼」同「納粹」之後，又轉一轉

好似上面巴打講，佢進步同成長緊，其實當中會少好多 FANS，但係其他 FANS 都進步緊

直接一句，出片讚 MARVEL 電影冇人會嘈，出片屌 MARVEL 電影就好有問題，係唔係呢個意思？

9 years old報到！

開頭好中意睇佢D片
去到中期開始少睇左係覺得唔知佢拍緊咩
明顯地睇得出佢係扮enjoy
為views為clickrate
由logan個排留意番佢 覺得佢轉左型
做番當初個痴線佬 成件事即刻爽好多
我都係之後睇番先知佢有抑鬱
其實做youtuber好難迎合哂所有人既喜好
或者各種sponsor、網民既期望搞到佢比左壓力自己

有時幾鐘意佢喺度抽人水話乜乜乜
點知佢發現自己以前原來都係咁 跟住就抽返自己水

最正係佢會抽返自己水
Logan果堆淨係hea住道歉又繼續 Jake仲垃圾
有排我都少睇左Pews
不過呢排覺得佢好睇返
至少感覺佢做返自己，就算抽人水都好佢都搵齊資料，集齊point先屌返人
好撚正

其實我唔明brad 1/2係咩意思
佢個editor唔係得一個brad咩？

佢有兩個editor
一個係Brad 一個係Sive
不過Sive就唔係成日出名 所以佢地兩個自己都會戲稱自己做brad 1 brad 2

原來係咁

係咪成日露點個女友??

露點係Brad 1
Brad 2好似冇出現過

9 yr olds

佢好似自從PUBG想過條橋之後就高質左好多. 之前雖然知佢係一個好多人睇既youtuber但係一直都對佢既片冇咩興趣, 但自從佢比左膠攻擊完之後就好似成個人變左咁, 部份片比人感覺成熟左好多.

Walk in the woods
Found a dead body in suicide forest

好似睇過又好似冇
有冇link

因為佢已經冇野驚
搵到既錢已經夠成世唔憂
而家完完全全做返自己

想玩

用左個黑鬼首歌比人告
del撚左

勁正 膠得黎又串其他YouTuber
我心目中既癲峰之作

有冇人知Michael去左邊 ？

9 years old們 點睇Itsskylol

小朋友屌大姐姐

mariza = queen
itsskylol = bonus queen

係咪唔會再有pew news

欣賞poodiepie其中一個原因係佢夠貼地
好多youtuber有左錢就成身名牌，又林寶又法拉利
除左399 chair之外

佢reaction 條片好中
啲人上twitch 睇女直播預左要有意淫成份咁

seems legit

掉左好多錢搞個sub

佢都吹奏得咁不如捧埋條dewi傻閪 兩個都係講鳩野博眼球

又有Drama

大戰印度婆

itsskylol好搞笑

套電視劇啲特技我笑左勁耐

(good quality)